\section{Wyznaczanie wartości i wektorów własnych}
\subsection{metoda potęgowa poszukiwania wartości i wektorów własnych, redukcja Hottelinga (wyprowadzenie)}
\subsection{redukcja macierzy symetrycznej do postaci trójdiagonalnej metodą Hauseholdera}
\subsection{wyznaczanie wartości i wektorów własnych macierzy trójdiagonalnej metodą bisekcji}
\subsection{rozwiązanie uogólnionego problemu własnego}